[少數派加民政狗] 建制派區議員聯署促政府盡快完成修例涵蓋區議員宣誓

封區玩到全民皆屌，仲想玩DQ

劉國勳不代表我

講得攬炒，就預左有今日
最怕要坐監姐

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

入黎啦

成班loser仲大聲夾惡